有無人鍾意食旺旺小饅頭

係大陸黑心食品
但食唔停口 點解會咁㗎 [img]圖片網址 [/img]

港女個個小饅頭

好正

有撚小饅頭咩，荷包蛋就有你份

飛機場加兩粒指示燈